中學生涯未試過比女同學問不如我比你試下枝潤唇膏咩味吖是否人生遺憾？

屌 真係開左

呢個唔係個個都試過

犀利犀利

早我10秒

順便睇下嗰個故仔

未試過比女同學用雙手遮雙眼

越開越on9

開d無可能嘅野

毒出宇宙

有啲離題，中學做facial，個美容師話我咀乾用佢枝野幫我查，而家諗番好有心計，啲皮膚仲越做越差屌啦媽

毒巴你都幾痴線

ching你都幾撚多遺憾

你個故仔黎喎

仲有冇其他

咩有冇其他？

個個客都用個一支野搽

遺憾

開撚夠未啊屌你老母

我中小學都你男校啊屌你老母

大把

佢問得出，得兩個原因：
1. 佢對其他男仔都咁問過，你試左=間接同其他男人kiss
2.佢特登用第二個男仔/豬排支唇膏玩你，試左=同男人/豬排kiss
3.支野跌過落馬桶，試左=食屎

正確答案： 好呀（一野嘴落佢到），又幾好味喎
結果：就算原本冇feel，都會開始對你有d野，因為中學女仔就係咁，尤其你攞左佢初吻
最差結果：即刻俾老師記過，個女仔嬲你一陣之後開始覺得你好man，然後暗爽中意你，無論如何都會成為學校佳話
前提：你唔係特別樣衰/死肥仔，中學妹d品味唔同大個左個d，所以個樣毒d都唔係大問題

好有道理
利申：毒撚

諗起小學有個男同學上樓梯
突然向後錫個女同學個嘴
到俾老師鬧就話自己仆親
無野罰

死口話自己叉錯腳仆街 應該過都唔駛記